BIGBANG潮爆太陽 是型還是柒

正皮 好型 根本得佢先carry到個look

負皮 喂SORRY 真係柒撚到仆街

六合童子
食屎！

Hi 紅孩兒

3正皮

哪吒不怕海龍皇